希古恩條敗家仔又踢走冠軍

呀sor 原來冇出場
咁一定係阿古迪馬